「大戰」而家啲甲由真係進化晒

搵拖鞋落重手拍咗佢幾吓 以為咁就搞掂 點知呢個先係漫漫長夜既開始
搵野撩佢佢冇反應唔郁確認死咗
跟手搵掃把烏低身掃佢入鏟 點知隻野原來扮死 突然復活飛上黎
嗰刻我真係差啲就同佢kiss
然後我緊係即刻衝出房 見佢走入櫃底隙 個櫃又太大搬唔開 於是就灰機放棄狙擊
點知原來係埋伏黎 佢等我入黎又搞9我
當我心灰意冷又想入去瞓嗰陣 佢又飛出黎
我想講呢個物種真係好勁 佢地係識認人同會報仇 我一入房佢就飛落我度
咁啱房有啲紙袋膠袋擺喺地 天網恢恢 我隨手又抄起拖鞋將隻野拍咗落其中一個袋度！
我即刻封起個袋 本身想倒落廁所 但驚倒嗰吓佢又飛出黎
跟住我就搵掃把瘋狂插佢隊佢 但隻野完全乜事都冇
把掃把明明啲毛好尖好硬吓 只可以話而家啲甲由真係進化咗有裝甲加成
只好直接倒落廁所 點知更恐怖既係 佢識游水同爬返上黎 仲識lei喺隱閉既馬桶邊
我唔即時沖廁係想睇佢有幾頑強 用花灑噴返佢落去
點知喺高壓既水沖撃之下 隻野不但冇沖走仲可以繼續向上爬
最後惟有開大花灑+沖廁 先正式了結咗佢

各位記住整返支殺蟲傍身 純物理攻擊+捉真係搞唔掂

Okay thx

近排落雨
琴晚有隻我人生中見過最巨型既強
係窗飛左入屋
點解甲由可以咁恐怖

依排我係廁所用剃鬚膏殺甲由
一野噴落佢個身到 一陣就反肚

誠收神獸男女各一

以為你用掃把棍隊都隊唔死咁勁
屌你用個刷頭果邊隊佢把撚咩

番梘水洗潔精嗰啲有化學屬性
可以抵銷裝甲 無孔不入給予致命一擊

btw小強識游水是常識吧 浸成個鐘都未死

宜家曱甴反應好快。搞唔掂

結果都係用藥

我試過倒天拿水落隻甲由度
即刻反肚

一個如來神掌就扁哂啦，邊會仲識走

幫佢R 痕

落緊雨咁大隻仲飛到入黎
最後點收科

咁會唔會沖走咗都仲生勾勾

男人老狗驚隻曱甴
同埋係曱甴 唔係甲由

拍扁佢只會入面啲bb同汁液爆出黎 到時仲煩

又呢樣又果樣，踩死佢咪得

咁啱房有啲紙袋膠袋擺喺地

你屋企係咪好亂 驚甲甴就最好唔好咁多雜物喇

你確定佢真係死咗？
陣間你開大嗰陣會唔會游返上嚟捐你菊花

唔係落緊雨
我指落雨天前後係特別多飛蟻甲由會飛入屋

雖然我都唔係真係咁驚 但係咁大隻強真係捉唔落手
最後搵我老豆捉

人地生存幾千億年
勁過你地班人類

你冇殺佢 小心返黎搵你

屋企D強隻隻都手指公咁長

少亂啦 當收納啲野擺喺度
不過今次真係幫咗我 遲啲會執吓

一日唔斷頭一日都在生
你沖佢走可能只係沖左係U位
佢轉頭就爬返上黎